msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: h2ouve\n"
"POT-Creation-Date: 2015-02-06 15:51+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-02-06 15:54+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: 繁體中文\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui\n"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/ImgEditor.cpp:70
msgid "Lang"
msgstr "語言"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/ImgEditor.cpp:73
msgid "Remained Chars: "
msgstr "剩餘字元："

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/ImgEditor.cpp:121
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/ImgEditor.cpp:215
msgid "Prompt"
msgstr "字串"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/ImgEditor.cpp:122
msgid "Help"
msgstr "協助"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/ImgEditor.cpp:339
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/ImgEditor.cpp:742
msgid "Unable to display Setup string!"
msgstr "無法顯示 Setup 字串！"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/ImgEditor.cpp:339
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/ImgEditor.cpp:451
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/ImgEditor.cpp:697
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/ImgEditor.cpp:742
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/ImgEditor.cpp:800
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/VarEditor.cpp:1380
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/VarEditor.cpp:1427
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:1253
msgid "ERROR"
msgstr "錯誤！"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/ImgEditor.cpp:358
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/ImgEditor.cpp:472
msgid "Setup Utility"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/ImgEditor.cpp:363
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/ImgEditor.cpp:473
msgid "Setup Browser"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/ImgEditor.cpp:395
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/ImgEditor.cpp:670
msgid "Write Setup string failed!"
msgstr "寫入 Setup 字串失敗！"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/ImgEditor.cpp:402
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/ImgEditor.cpp:677
msgid "Write Browser string failed!"
msgstr "寫入 Setup 界面字串失敗！"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/ImgEditor.cpp:407
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/ImgEditor.cpp:683
msgid "Write image failed!"
msgstr "寫入 Image 失敗！"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/ImgEditor.cpp:434
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/ImgEditor.cpp:784
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/VarEditor.cpp:395
msgid "Save to..."
msgstr "儲存至..."

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/ImgEditor.cpp:451
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/ImgEditor.cpp:800
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:1253
msgid "Failed to export file!"
msgstr "無法匯出檔案！"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/ImgEditor.cpp:461
msgid "String Update"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/ImgEditor.cpp:687
msgid "Save image successfully!"
msgstr "Image 儲存成功！"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/ImgEditor.cpp:697
msgid "No image loaded!"
msgstr "沒有 Image 可讀取！"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/ImgEditor.cpp:707
msgid "Dump default settings from image failed!"
msgstr "讀取 Image 預設設定失敗！"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/ImgEditor.cpp:729
msgid "Read Setup string failed!"
msgstr "讀取 Setup 字串失敗！"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/ImgEditor.cpp:736
msgid "Read Browser string failed!"
msgstr "讀取 Setup 界面字串失敗！"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/ImgEditor.cpp:748
msgid "Copy Setup string failed!"
msgstr "複製 Setup 字串失敗！"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/ImgEditor.cpp:753
msgid "Copy Browser string failed!"
msgstr "讀取 Setup 界面字串失敗！"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/ImgEditor.cpp:819
msgid "Unsaved data will be lost. Are you sure to proceed?"
msgstr "未儲存資料將會遺失，是否繼續執行？"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/ImgEditor.cpp:819
msgid "Reconfirm"
msgstr "再次確認"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyInputDialog.cpp:60
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyInputDialog.cpp:102
msgid "Location (X,Y): ("
msgstr "座標 (X,Y)：("

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyInputDialog.cpp:114
msgid "Foreground: ("
msgstr "前景色：("

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyInputDialog.cpp:130
msgid "Background: ("
msgstr "背景色：("

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyInputDialog.cpp:261
msgid "Text should not be empty."
msgstr "請輸入字串"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:80
msgid "No Operation"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:81
msgid "Front Page"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:82
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:503
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:515
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:899
msgid "Setup"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:83
msgid "Device Manager"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:84
msgid "Boot Manager"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:85
msgid "Boot Maintenance"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:86
msgid "Secure Boot"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:87
msgid "Mebx"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:88
msgid "Remote Asstist"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:97
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:98
msgid "Graphic"
msgstr "圖像"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:103
msgid "BIOS version"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:104
msgid "BIOS Release Data"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:105
msgid "CPU type"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:106
msgid "Memory Bus Speed"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:107
msgid "CPUID"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:180
msgid "Load Hotkey file"
msgstr "讀取熱鍵檔案"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:183
msgid "&Load"
msgstr "讀取 (&L)"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:192
msgid "Information"
msgstr "資訊"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:194
msgid "ConfigId:"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:204
msgid "Name:"
msgstr "名稱："

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:235
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:263
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:279
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:316
msgid "No."
msgstr "編號"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:238
msgid "Key"
msgstr "按鍵"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:241
msgid "Operation"
msgstr "操作方式"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:244
msgid "Text Before (X,Y)"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:247
msgid "Text After (X,Y)"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:250
msgid "Graphic Before (X,Y)"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:253
msgid "Graphic After (X,Y)"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:256
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:900
msgid "Hotkey"
msgstr "熱鍵"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:266
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:282
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:320
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:269
msgid "String (X,Y)"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:272
msgid "Information String"
msgstr "訊息文字"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:285
msgid "Text (X,Y)"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:288
msgid "System Information"
msgstr "系統資訊"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:290
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:336
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:340
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:367
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:368
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:733
msgid "Something wrong to parse items!"
msgstr "解析內容時發生錯誤！"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:759
msgid "Hotkey can't be empty!"
msgstr "請先設定熱鍵！"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:784
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:795
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:805
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:815
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:845
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:872
msgid "Text format error!"
msgstr "文字格式錯誤！"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:1113
msgid "Select Hotkey file"
msgstr "選擇熱鍵檔案"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:1113
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:817
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:1072
msgid "All files(*.*)|*"
msgstr "所有檔案 (*.)|*"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:1133
msgid "Parsing config file failed!"
msgstr "解析設定檔失敗！"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:1183
msgid "Duplicate \"Operation\" in Hotkey!"
msgstr "複製\"操作方式\"！"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.cpp:1205
msgid "Duplicate \"Type\" in System Information!"
msgstr "複製\"類型\"至系統資訊"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/VarEditor.cpp:173
msgid "Compare Results"
msgstr "比較結果"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/VarEditor.cpp:241
msgid "Runtime Variables"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/VarEditor.cpp:243
msgid "Fd Variables"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/VarEditor.cpp:357
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:631
msgid "Dump Data"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/VarEditor.cpp:365
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/VarEditor.cpp:366
msgid "Save as"
msgstr "另存新檔"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/VarEditor.cpp:597
msgid "Select file to load"
msgstr "選擇將要儲存的檔案"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/VarEditor.cpp:600
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/VarEditor.cpp:653
msgid ""
"Text files (*.txt)|*.txt|XML files (*.xml)|*.xml|UVE files (*.uve)|*.uve"
msgstr "文字檔案 (*.txt)|*.txt|XML files (*.xml)|*.xml|UVE files (*.uve)|*.uve"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/VarEditor.cpp:645
msgid "No items selected!"
msgstr "請先選擇項目！"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/VarEditor.cpp:650
msgid "Save Variables to..."
msgstr "儲存 Variables 至..."

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/VarEditor.cpp:670
msgid "Unknown file format!"
msgstr "檔案格式無法辨識！"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/VarEditor.cpp:1380
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/VarEditor.cpp:1427
msgid "Variable list is not loaded!"
msgstr "無法讀取 Variable 清單"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/VarEditor.cpp:1386
msgid "Open file failed!"
msgstr "開啟檔案失敗！"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/VarEditor.cpp:1432
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:837
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:885
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:579
msgid "Select image to load"
msgstr "選擇 Image 檔案"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/VarEditor.cpp:1479
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:422
msgid "Import"
msgstr "輸入"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/VarEditor.cpp:1480
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:423
msgid "Export"
msgstr "輸出"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/VarEditor.cpp:1484
msgid "All \tAlt+"
msgstr "全部 \tAlt+"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/VarEditor.cpp:1484
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/VarEditor.cpp:1498
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:634
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:646
msgid "All"
msgstr "全部"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/VarEditor.cpp:1485
msgid "None \tAlt+"
msgstr "無 \tAlt+"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/VarEditor.cpp:1485
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:635
msgid "None"
msgstr "無"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/VarEditor.cpp:1488
msgid "Select \tAlt-"
msgstr "選擇 \tAlt-"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/VarEditor.cpp:1491
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:640
msgid "Name \tAlt+"
msgstr "名稱 \tAlt+"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/VarEditor.cpp:1491
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:640
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:318
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/VarEditor.cpp:1492
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:641
msgid "GUID \tAlt+"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/VarEditor.cpp:1492
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:641
msgid "GUID"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/VarEditor.cpp:1495
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:643
msgid "Show By"
msgstr "顯示"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/VarEditor.cpp:1499
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:647
msgid "Valid Only"
msgstr "有效的"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/VarEditor.cpp:1502
msgid "List items"
msgstr "列出項目"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/VarEditor.cpp:1505
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:652
msgid "1-byte integer \t"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/VarEditor.cpp:1505
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:652
msgid "1-byte integer"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/VarEditor.cpp:1506
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:653
msgid "2-byte integer \t"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/VarEditor.cpp:1506
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:653
msgid "2-byte integer"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/VarEditor.cpp:1507
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:654
msgid "4-byte integer \t"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/VarEditor.cpp:1507
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:654
msgid "4-byte integer"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/VarEditor.cpp:1509
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:656
msgid "8-byte integer \t"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/VarEditor.cpp:1509
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:656
msgid "8-byte integer"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/VarEditor.cpp:1527
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:660
msgid "Data Format \t"
msgstr "資料格式 \t"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:64
msgid "H2OUVE"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:65
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:474
msgid "Runtime"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:172
msgid "Need root privilege."
msgstr "執行需要管理員權限"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:178
msgid "Another H2OUVE is running."
msgstr "H2OUVE 正在執行中"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:247
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:876
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:892
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:904
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:908
msgid "Read BIOS data failed!"
msgstr "讀取 BIOS 資料失敗！"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:414
msgid "Load runtime\t"
msgstr "讀取 Runtime \t"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:414
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:474
msgid "Load runtime BIOS"
msgstr "讀取 ROM"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:415
msgid "Load image\t"
msgstr "讀取 Image"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:415
msgid "Load BIOS image file"
msgstr "讀取 BIOS Image"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:418
msgid "Save\t"
msgstr "儲存 \t"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:418
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:472
msgid "Save changes"
msgstr "儲存所有變更"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:420
msgid "Save as\t"
msgstr "另存新檔"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:420
msgid "Save as new file"
msgstr "另存新檔"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:422
msgid "Import\t"
msgstr "輸入 \t"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:423
msgid "Export\t"
msgstr "輸出 \t"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:425
msgid "Exit\t"
msgstr "離開 \t"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:425
msgid "Quit application"
msgstr "離開此程式"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:428
msgid "Setup Editor\t"
msgstr "Setup 編輯器\t"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:428
msgid "Setup Editor"
msgstr "Setup 編輯器"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:429
msgid "String Editor\t"
msgstr "字串編輯器\t"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:429
msgid "String Editor"
msgstr "字串編輯器"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:430
msgid "Variable Editor\t"
msgstr "Variable 編輯器 \t"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:430
msgid "Variable Editor"
msgstr "Variable 編輯器"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:432
msgid "Multi-Config Editor\t"
msgstr "Multi-Config 編輯器\t"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:432
msgid "Multi-Config Editor"
msgstr "Multi-Config 編輯器"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:436
msgid "Language\t"
msgstr "語言 \t"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:436
msgid "Change language"
msgstr "更換語言"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:437
msgid "About\t"
msgstr "關於 \t"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:437
msgid "About this application"
msgstr "關於此程式"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:444
msgid "&File"
msgstr "檔案 (&F)"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:445
msgid "&Switch"
msgstr "功能切換 (&S)"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:446
msgid "&Help"
msgstr "求助 (&H)"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:472
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:475
msgid "Image"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:475
msgid "Load BIOS image"
msgstr "讀取 Image"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:476
msgid "Refresh all"
msgstr "全部重新整理"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:477
msgid "8Bits"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:478
msgid "16Bits"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:479
msgid "32Bits"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:481
msgid "64Bits"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:504
msgid "String"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:505
msgid "Variable"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:507
msgid "Multi-Config"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:631
msgid "Dump Data \t"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:634
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:646
msgid "All \t"
msgstr "全部 \t"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:635
msgid "None \t"
msgstr "無 \t"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:637
msgid "Select \t"
msgstr "選擇 \t"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:647
msgid "Valid Only \t"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:649
msgid "List items \t"
msgstr "列出項目 \t"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:663
msgid "with FD \t"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:663
msgid "Compare with FD"
msgstr "比較 FD 檔案"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:665
msgid "&Variable"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:666
msgid "&Compare"
msgstr "比較 (&C)"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:712
msgid "Dump default BIOS settings failed!"
msgstr "讀取 BIOS 預設設定失敗！"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:724
msgid "Dump current BIOS settings failed!"
msgstr "寫入 BIOS 目前設定失敗！"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:730
msgid "Setup utility will be displayed by external web browser, please wait..."
msgstr "Setup 設定會由外部瀏覽器顯示，請等待..."

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:783
msgid "Are you sure to exit from this program?"
msgstr "是否要關閉此程式？"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:783
msgid "Question"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:1223
msgid "Select language:"
msgstr "選擇語言："

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:1223
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:1228
msgid "Some panels should be closed and then open to take effect."
msgstr "已開啟的視窗需要重新啟動才能生效"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.cpp:1237
msgid "Save Setup settings to CSV file"
msgstr "儲存 Setup 設定至 CSV 檔案"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/websocketserver.cpp:23
msgid "Can't create thread!"
msgstr "無法建立執行緒！"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/websocketserver.cpp:36
msgid "Can't start thread!"
msgstr "啟動執行緒失敗！"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:322
msgid "Config ID"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:324
msgid "Valid"
msgstr "有效"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:326
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:328
msgid "Post"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:330
msgid "Active"
msgstr "啟動"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:362
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:363
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:386
msgid "Total number of Config Data:"
msgstr "設定項目的總數為："

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:390
msgid "Load default setup from:"
msgstr "BIOS 預設值讀取來源為："

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:394
msgid "Remaining memory size (bytes):"
msgstr "剩餘記憶體空間 (bytes)："

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:500
msgid "Multi-Config region data is corrupted!"
msgstr "Multi-Config 區塊已損毀！"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:516
msgid "HotKey"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:517
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:902
msgid "Logo"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:518
msgid "SMBios"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:520
msgid "Unknown"
msgstr "不明"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:557
msgid "The Config data is corrupt!"
msgstr "Config 資料已損毀！"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:559
msgid "The Size of config data is different!"
msgstr "Config 資料的大小不同！"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:561
msgid "The ConfigID is full!!"
msgstr "config 資料已滿！"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:563
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:720
msgid "The config data is \"Read Only\"!!"
msgstr "Config 資料是 \"唯讀\"\"！"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:565
msgid "No settings can be saved!!"
msgstr "設定沒有變更！"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:567
msgid "Unknown error!!"
msgstr "不明錯誤！"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:648
msgid "Modify name failed.\n"
msgstr "修改名稱失敗\n"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:656
msgid "This item isn't capable of setting POST."
msgstr "此項目不能設定 POST"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:668
msgid "This is Read-Only!"
msgstr "唯讀項目！"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:697
msgid "Config ID value is invalid!"
msgstr "Config ID 不正確"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:706
msgid "Unknown operation!"
msgstr "不明的操作！"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:710
msgid "The setting has been set!"
msgstr "設定已更改！"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:718
msgid "The setting has been cleared!"
msgstr "設定已清除！"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:741
msgid "&Add"
msgstr "新增 (&A)"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:743
msgid "D&ump"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:744
msgid "&Edit"
msgstr "編輯(&E)"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:745
msgid "&Delete"
msgstr "刪除(&D)"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:814
#, c-format
msgid "Select file to save %s"
msgstr "選擇檔案以儲存 %s"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:829
#, c-format
msgid "Open %s failed!"
msgstr "開啟 %s 失敗！"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:837
msgid "This feature is unsupported!"
msgstr "不支援所選功能！"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:839
msgid "Read physical memory failed!"
msgstr "讀取實體記憶體發生錯誤！"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:842
msgid "Fail to generate file!"
msgstr "產生檔案失敗！"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:901
msgid "Smbios"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:908
msgid "Duplicate current selection"
msgstr "複製所選項目"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:911
msgid "Choose type:"
msgstr "選擇類型"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:911
msgid "Multi-Config Type"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:943
msgid "Fail to save config data!"
msgstr "儲存 config 資料失敗！"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:989
#, c-format
msgid "The Config ID %Xh data doesn't be fuond!"
msgstr "找不到 Config ID %Xh！"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:991
msgid "The Config data is \"Read Only\"!!"
msgstr "Config 資料是\"唯讀\"內容"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:1036
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:1102
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:1185
msgid "Fail to parse data\n"
msgstr "解析資料失敗\n"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:1039
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:1216
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:1220
msgid "It's not implemented!"
msgstr "尚未實作！"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:1057
msgid "From file"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:1059
msgid "From runtime"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:1061
msgid "From image file"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:1063
msgid "Choose source:"
msgstr "選擇來源"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:1063
msgid "Setup source"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:1072
#, c-format
msgid "Select %s file"
msgstr "選擇 %s 檔案"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:1121
#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/McEditor.cpp:1125
msgid "Not implemented!"
msgstr "尚未實作"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.h:63
#, c-format
msgid "Couldn't find/load the h2ouve catalog for locale '%s'."
msgstr "找不到 h2ouve 類別的 '%s' 語言包"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.h:64
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.h:68
msgid "selected language is wrong"
msgstr "選擇語言錯誤"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/gui_main.h:73
msgid ""
"The selected language is not supported by your system.\n"
"Try installing support for this language."
msgstr ""
"系統不支援所選語言\n"
"請安裝相關語言包"

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyDialog.h:88
msgid "Hotkey Dialog"
msgstr ""

#: /home/kanos/workspace/H2OUVE/src/common/gui/HotkeyInputDialog.h:64
msgid "Hotkey Input Settings"
msgstr "設定熱鍵"

#~ msgid "Save settings of current function"
#~ msgstr "儲存目前功能的改動"

#, fuzzy
#~ msgid "Save all\t"
#~ msgstr "全部儲存 \t"

#~ msgid "Save all settings"
#~ msgstr "儲存所有變更"

#~ msgid "Save changes of current feature"
#~ msgstr "儲存目前功能的變更"

#~ msgid "Save All"
#~ msgstr "全部儲存"

#~ msgid "E&xport To Csv \t"
#~ msgstr "輸出 CSV (&X) \t"

#~ msgid "Export to csv"
#~ msgstr "輸出 CSV"

#~ msgid ""
#~ "Multi-Config region doesn't be not found!\n"
#~ "The Multi-Config feature is unsupported!"
#~ msgstr ""
#~ "未找到 Multi-Config 區塊！\n"
#~ "不支援 Multi-Config 功能！"

#~ msgid "%s"
#~ msgstr "%s"

#~ msgid "Save As\t"
#~ msgstr "另存新檔 \t"

#~ msgid "Save All settings"
#~ msgstr "儲存所有變更"

#~ msgid "SaveAs"
#~ msgstr "另存新檔"

#~ msgid "Refresh"
#~ msgstr "重新整理"

#~ msgid "SaveToImage"
#~ msgstr "儲存至 Image"

#~ msgid "SaveToRom"
#~ msgstr "儲存至 Rom"

#~ msgid "Open\t"
#~ msgstr "開啟 \t"

#~ msgid "Open"
#~ msgstr "開啟"

#~ msgid "U&pdate Default\t"
#~ msgstr "編輯預設值 (&U) \t"

#~ msgid "Update default"
#~ msgstr "編輯預設值"

#~ msgid "U&pdate String \t"
#~ msgstr "編輯字串 (&P) \t"

#~ msgid "Update string"
#~ msgstr "編輯字串"

#~ msgid "Load from ROM\t"
#~ msgstr "讀取 ROM \t"

#~ msgid "Save \t"
#~ msgstr "儲存 \t"

#~ msgid "Save As \t"
#~ msgstr "另存新檔 \t"

#~ msgid "The config data that will be clear is \"Read Only\"!!"
#~ msgstr "選擇要刪除的項目是 \"唯讀\""
